G Hang & Sam 要開台打機啦!!

我地每逢星期六夜晚8點都會開台打機

大家過黎支持下

好想快D係出新DLC之前打贏歷戰王JUNO

岩岩買多部PS4 PRO,終於可以兩個人連機
唔撚駛好似呀哥細佬咁輪住玩

上個星期先岩岩打完條櫻火龍
好似難打過舊版MH

今日再接再厲

今晚8點,我地繼續

終於要打古龍,大家快D黎支持下